朋友話佢發夢啲催淚彈唔同左

個朋友話佢手 腳有啲野閃閃下
佢問我點算

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

轉左大陸製

China

北方工業製催淚彈

吸完啲氣會變咗做勇敢的中國人

made in china

用番洗水炮車的方法冇用？